{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 20, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon",
          "svg": "<svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" data-name=\"Ebene 1\" viewBox=\"0 0 32.53 32.53\">  <path fill=\"#005ab4\" d=\"M32.53 16.27A16.27 16.27 0 1116.27 0a16.26 16.26 0 0116.26 16.27\"/>  <path fill=\"#fff\" d=\"M22.51 13.75a4.49 4.49 0 00-4.8-4.54h-5.64v14.55h2.84v-5.47h2.8a4.49 4.49 0 004.8-4.54m-2.84 0a1.92 1.92 0 01-2.11 2h-2.65v-4h2.65a1.94 1.94 0 012.11 2\"/></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9093075,
          48.5615009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 47, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 47, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 47, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8690611,
          48.5942934
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 21, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9605711,
          48.557484
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 15, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8510862,
          48.5673704
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: Mo-Fr",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: Mo-Fr",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: Mo-Fr",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.03386,
          48.5398016
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 18, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 18, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 18, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0118172,
          48.6437896
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Friedhof",
        "name_en": "Friedhof",
        "name_de": "Friedhof",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 25, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9022407,
          48.5552031
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 50, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9082657,
          48.5647914
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9644026,
          48.5320399
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Willy-Dieterle-Halle & Hauptschule",
        "name_en": "Willy-Dieterle-Halle & Hauptschule",
        "name_de": "Willy-Dieterle-Halle & Hauptschule",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 127, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 127, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 127, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7810548,
          48.5695413
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Willy-Dieterle-Halle",
        "name_en": "Willy-Dieterle-Halle",
        "name_de": "Willy-Dieterle-Halle",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 33, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 33, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 33, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7812219,
          48.5699235
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.011995,
          48.6809011
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 30, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7273808,
          48.7084323
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 36, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 36, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 36, Fee: no, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8437986,
          48.6080077
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 14, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 14, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 14, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8198569,
          48.6506473
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_en": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_de": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 150",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 150",
        "address_en": "Capacity: 150",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7385735,
          48.6244827
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: no, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5637325,
          48.5250413
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 20, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9418628,
          48.6593247
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 14",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 14",
        "address_en": "Capacity: 14",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7835657,
          48.5640574
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sportheim Emmingen",
        "name_en": "Sportheim Emmingen",
        "name_de": "Sportheim Emmingen",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30",
        "address_en": "Capacity: 30",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7403906,
          48.5830956
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_en": "Capacity: 12",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8455165,
          48.645234
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Freibad",
        "name_en": "Freibad",
        "name_de": "Freibad",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 22, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 22, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 22, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9742023,
          48.6243255
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 31, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 31, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 31, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5652307,
          48.5246917
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Schulzentrum",
        "name_en": "Schulzentrum",
        "name_de": "Schulzentrum",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 25, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 25, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 25, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5635363,
          48.5239423
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sporthalle",
        "name_en": "Sporthalle",
        "name_de": "Sporthalle",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 42, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 42, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 42, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5629634,
          48.5244346
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 30, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9431849,
          48.6631737
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_en": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_de": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50",
        "address_en": "Capacity: 50",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7378236,
          48.6248212
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 32, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 32, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 32, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.571467,
          48.5382912
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 16, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 16, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 16, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8224395,
          48.5554827
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 32, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 32, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 32, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0060204,
          48.6882301
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 14, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 14, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 14, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9332458,
          48.6547391
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_en": "Capacity: 12",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8756349,
          48.59379
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: yes, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.017202,
          48.6857051
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 40, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 40, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 40, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0184875,
          48.6864893
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9982179,
          48.688009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 21, Fee: yes, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9994634,
          48.6880823
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz am Gemeindezentrum",
        "name_en": "Parkplatz am Gemeindezentrum",
        "name_de": "Parkplatz am Gemeindezentrum",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 43",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 43",
        "address_en": "Capacity: 43",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7793024,
          48.5718637
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: no, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8418593,
          48.6464211
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24",
        "address_en": "Capacity: 24",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0348445,
          48.5372266
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5658804,
          48.5315889
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9080828,
          48.7143327
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 50, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9101566,
          48.5612552
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "TSV Altingen",
        "name_en": "TSV Altingen",
        "name_de": "TSV Altingen",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 30, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9167931,
          48.5591082
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "TSV Altingen",
        "name_en": "TSV Altingen",
        "name_de": "TSV Altingen",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 60, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 60, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 60, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9170529,
          48.5591644
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 17, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 17, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 17, Fee: yes, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0163156,
          48.6858513
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 11, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9961826,
          48.6720546
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Baumarkt K\u00f6mpf",
        "name_en": "Baumarkt K\u00f6mpf",
        "name_de": "Baumarkt K\u00f6mpf",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 100, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 100, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 100, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.760927,
          48.7033009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 30, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.763615,
          48.5740366
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 18, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 18, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 18, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0038534,
          48.688277
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.779405,
          48.6162118
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 42",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 42",
        "address_en": "Capacity: 42",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8904189,
          48.6207096
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 23, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 23, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 23, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9970832,
          48.6879428
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 11, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.009078,
          48.6448104
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ruine Mandelberg",
        "name_en": "Ruine Mandelberg",
        "name_de": "Ruine Mandelberg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 25, Fee: no, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5969753,
          48.5286704
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20",
        "address_en": "Capacity: 20",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5897818,
          48.7051698
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 20, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0170228,
          48.6884551
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 22, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 22, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 22, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9629705,
          48.5528695
        ]
      }
    }
  ]
}